有冇人可以講個笑話 哄我笑

我想笑 快 緊火

你老母生你出嚟 係世紀悲劇

諗起你最憎嘅人死全家

。。。

從前小明講左個大話，到第二日......

佢死左

利物浦

幾好笑 2/10

樓主

小明係湖邊跌左隻雞落去
湖女神問佢：你跌既係金雞定銀雞
小明：我跌既係普通雞
湖女神好欣賞佢誠實，送哂金雞銀雞比佢
呢件事比阿強知道左
佢就將屋企隻鴨揼左落湖
然後

隻鴨就游走了...

我盡力好想笑，但係真係半秒都笑唔出 1.5/10分

從前有三隻小豬，佢地住係同一間屋，有一日狼來了，食左大豬同中豬，點解細豬無俾狼食到？

因為隻狼食飽左

3/10分 好叻叻

我都係唔開心
朋友岩岩講左呢個「笑話」比我知
但真係笑唔出

唔係卦，上面小明果個仲高分過呢個？
你冇睇過麥兜故事定乜

甲和乙坐飛機要去玩，不幸飛機失事，兩人掉落食人族的小島上。

酋長說：「你們兩個去找100個同樣的水果來，我就饒你們一命。」

他們兩個就去找了……

甲先帶了100個草莓回來，酋長說：「把它們全部塞到屁眼裡就饒你一命。」

甲就開始塞……塞到98個的時候沒有事。

可是塞到99個的時候，他「笑」到前俯後仰，不可抑止，哈哈哈……結果草莓通通噴出來。他就被殺掉了。

到了天堂，天使問他說：「差一個就免死，你為什麼笑了呢？」

甲說：「因為……我看見乙帶了100個榴槤回來……」

好啦好好笑 5/10

5.5/10

唉 唔通呢個世界上已經冇好笑嘅笑話

睇多次 呢個真係幾好笑

喊喊喊 你除咗喊 乜嘢都唔識!

有個人姓 歐 應該咩英文名好?

Check it out

4.4